{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135549312/busan-spa-js-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698923213388&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6126435&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226831323&selectedRatePlan=252342585&expediaPropertyId=66704666&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 온천장 JS"
    },
    "text": "釜山温泉場JS\\n\n大韓民国釜山広域市Busan釜山広域市東莱区ジャンギル1473番キル14-7(オン\\n\n釜山温泉場JSはロッテ百貨店釜山本店から8.1km、新世界センタムシティから8.8kmの距離に位置しています。このホテルは全35室の客室を保有しており、チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは11:00です。温泉場駅から徒歩6分の距離にあり、公共交通機関の利用が便利です。宿泊施設に連絡し、チェックインの案内を受けてください。チェックインにはクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書の写真が必要になる場合があります。ペットの同伴は不可、公共エリアだけでなく客室内でも無料WiFiを提供しています。また、施設内には無料のセルフパーキングがあり、喫煙は指定された場所でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山温泉場JSはどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山温泉場JSは釜山広域市東莱区ジャンギルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山温泉場JSはどのくらいの距離にある観光名所がありますか？",
            "answer": "釜山温泉場JSはロッテ百貨店釜山本店から8.1km、新世界センタムシティから8.8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山温泉場JSは何時からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "釜山温泉場JSのチェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "釜山温泉場JSは何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "釜山温泉場JSのチェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "釜山温泉場JSは公共交通機関でどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "釜山温泉場JSは温泉場駅から徒歩6分の距離にあり、公共交通機関の利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "釜山温泉場JSのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "釜山温泉場JSのチェックインにはクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書の写真が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "釜山温泉場JSではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "釜山温泉場JSではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "釜山温泉場JSでは無料WiFiが利用できますか？",
            "answer": "釜山温泉場JSでは公共エリアだけでなく客室内でも無料WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "釜山温泉場JSには駐車場はありますか？",
            "answer": "釜山温泉場JSには無料のセルフパーキングがあります。"
        },
        {
            "question": "釜山温泉場JSでは喫煙は可能ですか？",
            "answer": "釜山温泉場JSでは喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 445
    }
}